鏝狗精神：輪波打人

叉人條頸

法比又係陰濕既 拍9人塊面